廣田，快必定痾仔贏？

呢區好笑

廣田係成個藍田入面最多廢佬嘅地方 你覺得呢

無人答我？

推

睇快必fb

唔樂觀

好似痾仔

好似話好多問題票
吸兩個印 吸落個樣到都比過

個票站主任好有問題 啲問題選票又比過 雙方票數好近